now 新聞直播

now 新聞直播

姚松炎

你 咩?

講得好

佢本來就唔使講
你 咪即係覺得佢應該被DQ?

你有無聽架 ?

梁繼昌 好波